係咪個個都係失去左先識珍惜？

我要唔要再同翻個ex一齊好？

要打機, 不了。

打機打到冇左個女朋友好咩？

嗜好都接受唔到咁點同你行落去?

You should give him a chance.

接受過仲一齊打但佢打到勁沉迷比賽都打埋之後我就被人雪藏左咁

係

Why?

如果真係愛佢 係應該討論到有一個共識 而唔係咁樣由得佢係到

佢話會追翻我但係冇行動

"原諒我當天不懂得珍惜 只知任性 壞事情"

如果係咁
個問題唔係要唔要再同翻個ex一齊好啵
係佢想唔想要番你啵

失去左都唔識珍惜就唔抵可憐啦
幫自己訂立一個期啦

咁佢話會追翻我係咩意思

如果一個人真心悔過 好應該比多次機會佢

重好掛住佢 如果再有機會應該會好好珍惜

好怕一齊翻之後都仲係冇安全感

咁要繼續怕啦 因為一定係情況依舊 唔好以為重新開始會好美滿 只係將未解決嘅問題滾落去

利申：過來人

如果仲有時間，又真心愛佢既話，咪比時間佢證明自己囉